有個黑人接任白人主義組織主席一位

喺美國，一名黑人 James Hart Stern (54歲） 接任了極右白人主義組織 (National Socialist Movement) 主席一位。Stern本身係維護美國黑人權益嘅活躍分子，而喺2014年開始接觸當時亦係前任主席嘅Jeff Schoep。

本身Stern接觸Schoep係為左感化Schoep而及其他組織成員嘅極右思想。Schoep同Stern亦因此建立左一段不可思議嘅關係。曾經亦試過開跨組織交流會。

喺2017年，一次NSM組織嘅聚集中，一名抗議該組織嘅女人被其中一個成員殺死。縱使Schoep與此事件無任何直接聯繫，但卻擔憂因為佢作為主席嘅身份，會有機會被受到牽連。Schoep亦曾向Stern呻過依件事，Stern聽到就向Schoep提議將主席一位轉讓俾佢。Schoep若果卸任就與組織無任何正式聯繫，亦無需再為此事憂慮。若然該事件真係有任何法律後果，亦會係Stern作為主席去承擔。起初Schoep亦無答應Stern嘅提議。直至今年一月，Schoep準備好所有相關嘅法律文件，正式轉讓主席一位俾Stern。

Stern從而繼承NSM主席且第一步就係向外宣布要將NSM解散。Schoep亦因為退讓左主席關係，無法阻止Stern。目前NSM嘅命運好大機會真係會被解散。

咩料

3k黨

多樣嘢寫上cv

人地真係識3k黨好癲

無間道

左膠版

死一個女人換一個組織收皮

National Socialist
國家社會主義者

笑左

仲勁過李登輝。

即係話俾其他黑人知
我係黑人都唔妥你班黑人

幾時有男人做女權領導 ?

泛民行緊呢一步
所以成日棄權缺席入西環

即係點

同之前個單入黑手黨做臥底做到敎父一撚樣

FBI Honey pot

主席有權一個人決定解散?